2019 雷氏國際災難預測

菲律賓海嘯
台灣核事故,地震
日本夏天但暴雪
泰國又軍事政變,南部水浸,幾百個交通警身亡
香港股市動蕩,恆指一日下跌萬點,樓市倒回2006 年水平,乏人問津
支爆

外遊注意！ 颱風襲馬泰 天文台長指「不太尋常」籲多加留意
天文台表示，熱帶風暴「帕布」未來數日會在今明兩日橫過泰國灣，並移向馬來半島。雖然今次颱風與香港無關，但天文台台長岑智明今早於其Facebook表示，今次風暴「不太尋常」，籲未來兩三日外遊泰國和馬來西亞的市民多加留意。
相關新聞：【罕見打風】帕布襲大馬泰國越南 渡輪今停航 蘇梅一帶逾萬遊客撤離

「帕布」是近30年來首次在雨季以外形成而吹襲泰國的熱帶風暴，「帕布」可能是1962年「哈爾」以來，吹襲泰國風力最強的熱帶風暴，當年「哈爾」造成逾千人死亡。「帕布」風速為每小時104公里，氣象預報預料「帕布」不太可能升級為颱風，但估計近風眼位置會掀起5至7米高巨浪，呼籲民眾遵從當局指示。

有咩根據

天機不可 xx

你老母做雞

LM待鞭